革命要流血的，但希望大家記住，留住有用之軀先係最重要

唔好一時比憤怒沖昏頭腦

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

Push 好同意

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

你幾勁都好 被咬就冇得發揮

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!